[新手][無反]fujifilm x-t10/x-t1

最近想買部入門相機遲啲攞去旅行影下風景
又唔想買入門嘅單反因為聽有啲巴打講咁重帶去旅行唔係幾好
所以想買部fujifilm無反
但耐何窮撚筆直有限 所以只可以買較舊型號
所以想問下有冇巴打最近入手過呢2部機
價錢大概幾多
同埋想問下呢2部依家係咪基本上都買唔到行貨架喇
最後就係今日行完星際，花多眼亂，除左dcfxxxx呢間之外完全唔知入邊間睇好
有冇巴打可以推介下
thanks

行貨上Fuji studio 有，不過佢做緊正價 ，xt-1呢排做緊promotion 有減價回贈優惠券，拎黎買鏡頭都得
其餘細鋪就得水貨，我就買2手開心使用中
鏡頭就去cxx2 買正貨啦，cash 有回贈，先前買35f1.4 $3480

XT-1 有大Evf , 你玩舊鏡轉接會好撚正

兩部都用過，喺呢兩部入面揀就肯定係xt1

正價係咪講緊差不多10k 今日去defxxxx睇到
我筆直唔多可能買唔起

所以我想問下x-t1 一手最平大概係幾錢 （kit set）
揀x-t10主要係因為筆直有限

最近喺星際買左二手xt10 $3500
覺得xt10揸上手比較細部，可能啱女仔用多啲
同埋佢開機同影相都有少少delay 㩒完制要等一等先有反應
影快過嘅嘢就不了，但影景/人像都係好好用的
我都係筆直有限先揀xt10 我自己諗法係兩部規格唔差得遠，不如啲錢留番黎買多支鏡仲抵

邊間 ？
淨機定係kit set？
一手水貨都3千零 會唔會比較好

我唔記得左個店名 好似係三樓樓梯一上嗰個位，有個帶眼鏡嘅店員嘅
係淨機呀，而家可能再平啲啦（我三個幾月前買）
因為我買嗰時搵唔到一手水貨 行行下星際見到呢部。部機本身係行貨，上手只係買左一個月就放左，所以好似新嘅咁 保養都仲有成年
我自己係諗住行貨有保養好似好啲，但其實都未必用得著嘅，如果你買二手要小心啲check 機！

如果係行貨有保嘅二手都唔錯喎
之後好似上面個巴打咁講買番一手鏡
Btw Thanks

，啲價都喺晒上面，逐間格價問有冇貨好過上網問

既然你都講到筆直有限就xt10吧，留啲錢買鏡仲好

不過提醒你，如果你xt10連18-55 kit買，支鏡係made in China，你如果要MIJ就要另外買

xt-1二手價真心抵，6k左右入到手，我都係上星期入手，比少少相你睇

唔該巴打先
都有幾間星際鋪頭 所以都想上黎問下睇下有冇巴打係其中一間買過有推介

Thx 6k係連鏡？

係，不過body我好低價買，18-55就2100

幫襯過三陽，冇出過事，聽講信譽都幾好

三陽睇落幾fit喎 唔該巴打